(好撚勁) 一班熱愛香港的創作人，連夜炮製動畫，向政府重申五大訴求，香港人將「不撤不散」。

質素好過唔少日本動畫
真心拜服

推

不能只有我看見

推呀屌

好正

不能不給正評

!加油

己sign

之前唔係話有人拍片講送中？想睇嗰條片（真心）

係咪 documentary

無嘢了，我找到了

不，drama 短片

推 真心勁